jar wynikowy musi być podpisany

polecenie do podpisywania jarów (zastępując "test")

"%JAVA_HOME%\bin\jarsigner" -keystore test.jks -storepass test -verbose certlist-applet.jar test


dodatkowe biblioteki nie są wymagane
